入維園 入維園 入維園 係Sogo既手足幫手叫人入維園

唔好在係銅鑼灣落 Sogo出 去天后 炮台山 北角

香港人 勿打尖

10

9

咪咁仆街喇 又插隊

8

7

推呀

應該咩站落咩出口出？

6

天后

入維園
當維園塞爆咗，民陣就可以提早起步

天后最近 炮台山都唔遠

5

維園未夠人塞爆，快啲入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

4

3

推

2

1

好多同路人

support

今日要入維園 突破200萬 話比全世界聽 我地唔會放棄

元旦大遊行和理非手足必加技能

係Sogo既同路人 麻煩叫人前往維園

push

Push

香港人勿打尖

唔好遲到呀 香港人

新年行大運

光復香港

時代革命

推到sogo手足睇到

推 天后出

香港人平時好少插隊，但講到遊行，例必插隊

天后出

係因為好多人唔知唔入維園唔計人數 跟大隊行

我屌你老母啊 block

請大家由頭行到尾

入維園

Pushhh

推推推

天后四條扶手梯停晒 1416 live

係

已入維園 等你地

唔準打尖！入維園！

出黎呀

維園！

天后要人 搭黨鐵既提醒同路人天后落

係灣仔果邊, 行番過黎維園驚塞唔到入去

可以既話行多幾步🧟‍♂️

天后黨鐵出唔出到？

出到

ok 本來諗住要係北角落車

推推推推推

推 香港人 勿打尖